一人一個增加運氣方法

今年由頭黑到落腳只未無論係身體，感情，學業甚至打機都黑到痴線。認真一問

拜陰廟 山妖山精寄居嘅廟，拜完許願完，下次要記得還神

多啲踢廢老出馬路

喊

吸引力法則

Ching可以分享下d經驗？

水晶
拜神化野

會唔會反噬

之前上網睇過唔係人人都啱帶水晶 可能有機會反效果 因為我之前帶嗰條黑曜石好似仲衰

諗緊自己係咪撞邪

喊完情緒更加低落，負面情緒更加冇運行

師兄們可唔可以幫我推上熱門 真心想搵解決方法 聽下唔同人嘅心得

戴d開光的飾物

咩係開光物

喺身上帶多啲金黃色既飾物會唔會有幫助？聽人講過呢隻色係代表好運

好似泰國佛牌個d咁
即係高僧祝福過的法器

做多啲好事

一善擋三災

點吸法